蓋世之寶，唔買最好

性別：閹

收聲啦，死人妖

收聲啦臭雞